{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해가뜨는성산에서펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時です。 当日予約は不可能であり、2泊以上の予約のみ可能です。 もし予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室できる場合もありますが、一部のペンションではペットを拒否する場合もあります。 ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは禁煙客室を提供し、プール(温水/ぬるま湯)とバーベキュー場も利用できます。 プールは個別屋外プールで、6月から8月末まで運営されます。 利用時間は制限がなく、服装に関する規定もありません。 子供用温水プールは別途ご利用金額があり、現場でお支払いいただけます。 バーベキュー場は利用時間が制限なく、炭とグリルは別途料金が適用され、当日現地にてお支払いいただけます。 最後に駐車は可能で、2泊以上の予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は不可能であり、2泊以上の予約のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室できる場合もありますが、一部のペンションではペットを拒否する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約キャンセルについての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "ペンションでは禁煙客室を提供し、プール(温水/ぬるま湯)とバーベキュー場も利用できます。プールは個別屋外プールで、6月から8月末まで運営されます。利用時間は制限がなく、服装に関する規定もありません。子供用温水プールは別途ご利用金額があり、現場でお支払いいただけます。バーベキュー場は利用時間が制限なく、炭とグリルは別途料金が適用され、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、2泊以上の予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 720
    }
}